喂喂喂 唔好淨係話靚先得㗎

今日已經係送中第43日
琴日手足辛辛苦苦上山舉save12燈牌
我哋點可以一句靚就算呢
有好野緊係要推上國際啦

㩒入去幫手RT啦👇🏻

同埋仲有好多手足默默付出緊
再次感謝

仲有好多LINK需要RT架
有興趣就㩒埋入去啦
[12送中港人］twitter戰線整理

呢個算係樓主嘅一個心願
希望大家入嚟唔係為做而做
因為12人嘅消息只會越嚟越少
關注度亦都會越嚟越低
所以我希望大家唔好將關注12人當成任務咁做
而係將佢變成一個習慣
因為呢12人短期內都未必會返到HK
個post都可能要開一兩年
如果將個post當成吹水post咁
大家都可以無咁大壓力

入嚟唔好淨係留一個推
你可以分享下心事或者同樓主9up下
放鬆下 傾下計咁
當然你都可以回應返#1

樓主都會繼續整合12人嘅消息
只係希望大家唔好太大壓力

1

推

講呢啲
樓主保重就真 每日諗開post打文已經唔簡單 你知你仲要難上熱中

Btw收到樓主心意了
希望你頂唔住都會同大家放下負 有大家陪你一齊堅持的

咁都唔夠你快

Push

又係你條5毛

推推推推

搶位

我得1毛

Ching
Template 都有埋

點解會有夠我快嘅錯覺

樓豬

淨番果4毛我比你

德仔咁㗎真心話黎

痴撚線

互quote推啊各位

嘩

正

Twitter 上面都有好多有心人 睇完真係好感動一齊多謝佢哋

希望大家唔好忘記十二位手足 佢哋同家屬都好需要大家支持

都真

push.

我次次都前一日打定

推推

係喎

唔知可以做咩
但如果連post都唔推就講唔過

睇#2多啲入嚟傾計

Push push

你打定搶＃2既

啲野做成點

互quote可以無限洗版

Twitter 都好需要大家

嘩乜-.,-

Quote

Yes我哋一齊加油

冇問題，啱啱先認到個好熟面口嘅人

不了

hi

少少少少咁做緊

返嚟

記得rt 埋

Rt

笑咗出聲

好波食野未

當然啦

希望大家唔好咁快就放棄，仲有一班人係到堅持緊。放完負之後就一齊繼續撐落去，我地大家接力

Support

歡迎你

Wah diu ching
我有個fd 又好鐘意用呢個 -,.-

你係鬆弛熊個隻雞？

真心話

佢真係專恰我

真 一齊撐住大家 我正能量師

食左

Be子

乜鬼

牙朗

基!!!!!!!!!!

推那星

想相認？

都唔同 你呢個，係左邊

陳同佳呀屌拿星

年！！！我啱啱訓醒

近兩日好多人話我波台狗

正能由b

名仔真係唔洗瞓

食咩

pish

Pushhhh

喊包子

勁正

大家唔好太大壓力

屌又笑左

太少！

多啲入嚟傾計啦

驚閪咩

我以為你真係
不過禾撐小fa

你哋先係喎

點知原來真係

由佢一人9up ok

由由

你好正

Itsutsu

求b！！

豬頸肉

感情牌都jer

🥰

求我

正能量 好似鬧緊自己咁....

一見到佢用-.,- (點解佢逗號咁大點)就諗起隻雞

死開啦

你今日RT左未

食飯未

靈犀一指

點解

曦曦

（;￣O￣）

咁都係半隻波台狗嘅
但係啲人硬係覺得波台狗=pr分化撚傻閪

應該真係撞棍

...點解我唔get

好彩前日食左

好波

準備

正能樣 同音...

正是在下！

㬢子！
少no

惡到 點傾落去

個鼻同個嘴個到好似-.,-

好

食月餅未

快啲食

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

Day 43

哭𠹌咗 唔好咁

Ho jeng

Dgx

食晒lu

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

禾心撐牙朗
不過你係傻閪喎

又要每人10次？

咩事 竟然係咁

有跟開你啲歌

我1

好鳩

推呀

有冇再似啲

Hello!!
咩叫少no

星

驚了？

我都係岩岩食完飯

-..-

Is

2

慈善球王

你話架 多啲入嚟

我一陣又食先

3

你都要保重

德聯幾多依家

4

推到仆街

-.,- -,.-

5

-..-

咁應該係咁

咩事？

我都咁覺得

11999

推到傻閪咁

6

仲有冇

7

好夾

8

小四！歡迎你

一齊

睇完未？睇完要加入喎

9

Siu4

竟然係咁

咪鬧

推到冚家鏟

10

本身諗住話你係咪又想嘈
但諗諗吓siu4好似都可以係小4-..-

11
29

)0(

睇黎你回曬塘

··
/

咩叫少no!!!!

-.-FF

..
l

Gaga

你係自由閪 唔係傻閪

小q啲喎咁叫4仔囉

好 認錯

仲未食晒

佢覺得自己係

咁小年無講錯

E

叫開你小方

去人地度食

Pyshhhhh

基巴

少mk
打錯

我mk?

我真係慣

推撚到咩

食乜月餅

咁要傾多陣先知

^^
..
|

咁冇計

我食奶皇！！唔知仲有冇呢

We got your back 基巴

推撚完未

笑死

勁hurt

無就食奶黃包頂住先

又hurt

咁唔撚柒推

push

唔好死

包包 佢蝦我

我真係勁鍾意食奶黃包

今次真係要撐小年

惡撚到

講真係差唔多

四方閪果！
見到你個名就想食四方果

玩挑撥離間

要大家一齊關注，俾身邊嘅人都開始留意翻件事先得

依家出去
等等又賣晒
尷尬

流心嗰隻

Retweet

邊撚到惡

嗨 抄左幾多個

抵

事實

冇事

Reddit

醒咗

肚餓唉

好好食勁鍾意飲茶

食其他lo

唔準蝦由由，一拳打落去

架仔！

唔想

一張A4紙了

見到你 唔想賣飯俾你

小微

邊個

包包最好

咁少

有咩係唔鍾意食

抵你比年話

咪執著

很可怕

Day 43
Retweet

屌笑到

抵你無飯食

我琴晚已經開始想食

同大家講聲之後會早瞓了

佢逼我

諗到個名未？？RT 未？簽名未？？推post未？？share 未

點解會咁又唔係冇人推又有人like證明多人入嚟

怕乜鳩

第一餐就食e d

攻擊無用

星星

原來jer柔都幾好笑

唔好啦

我都想知點解會咁係咪佢唔like12人

講真的唔呃

之前睇Facebook Live 都聽到鄒家成話佢預咗要起碼一年去跟進12港人嘅情況
要打持久戰嚟講，學樓主你話齋，要將關注12人變成一個習慣，
好似係定期airdrop文宣、上twitter retweet 香港新聞，同外國人講香港發生咩事，又或者唔幫襯中資/藍店咁樣，
慢慢變成生活一部分，咁先至可以做得耐

食麵

慘敗

擺明唔like gay

Tui

佢分化 佢係鬼

咩麵

慢慢變成生活一部分係真

你都係到

記得Rt

希希

曦 好早起啵你哋
我啱啱先起

請多啲share

專業推po師

瞓唔到覺

明明我先係你fans

少正評抄得少！

rt ah

我屌唔想做球王

淚淚

想了解我？

明明係五毛分化撚

retweeted

連你都咁講我 quit連登了

食

都要jer

手字幾靚
隻手都一定好靚

今日仲開唔開

BT

牙朗我勁支持u

由其是見到有外國人真係寫埋明信片比佢哋
Luke仲要用廣東話講自己好著緊12手足
睇到嗰刻都真係好感動

想食腐皮卷

咁尾機好難唔做

agg

豆腐 水蛋

想食奶黃

對唔字囉

做咩開始講食煮午餐先

想食燒賣

唔知，見人就打

benedict 都係

收喇

開啊 但係未諗好點寫

我餓了

米癲拉

[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

我都想蘿蔔糕

勇

隻手好多傷痕啦唔靚啦

神

吊梨

me too 見字煮飯

煮乜

好撚驚

包包好嘢

乜鳩都怕

驚左 年你頂上 我走先

戰損

實情真係冇飯食

帶飯比我

係時候食飯

11

Pr球王

12

13

14

佢唔敢講

15

16

食完
你哋快啲食

所以請大家堅持....一直堅持

17

18

19

繼續每日tweet

20

雲吞麵

Ching ho ball

濕撚曬唔撚驚

叉燒餐包

等你

外賣 分湯唔該

過嚟外賣自取

食緊

牙朗唔做球王做咩？？

地址

分湯要一蚊

好辛苦你日日開PO喇

咪撚怕

Block

依家做緊文匯報同路人

再推推
感謝你欣賞~

都係好波！

無人想知

因為.....午餐時間

去食嘢

睇上次個採訪我好似係喺住西貢一間大屋仲要養咗6隻狗

唔好煮俾佢

點解禾咁易比人屈

強推

牛肉燒賣

點解要咁對我

推呀屌

大家加油

典解唔食芫茜？

Rip

佢好慘
上唔到熱門
但都可以有啲熱嘢食

推
不忘12手足

食飽啲

我訓陣先肚餓

解凍要唔知幾耐雲吞麵冇雲吞

呢啲要推

食住淨麵先

咁難食

唔食？

對佢咁好

點解肚餓係去瞓覺

Yes

不忘記不放棄

食多啲

唔知道

蔥花呢？

食嘢先

已些牙。

喂喂喂

有基巴有我

岩岩先睇到

點解北角陳家樂咁鳩煩

基巴打手已入

Push push push

Push push push
Push push push

朕唔係

thanks基巴

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

食緊意粉！你有咩食？

唉

所以要繼續掙扎

陛下

個北角陳家樂都幾撚煩

頭先食咗飯lu，而家想食西多

仲以為係對樓主好痴纏嗰個呀屎添

6？？ 22？？

最好走埋
但有都唔係唔得嘅...
不過食粥一定走

加紅豆冰

屎屎話翻工養樓主

太極大師

我要多蔥

[突發] 日本手足求救

so sweet
樓主唔識珍惜

今朝講

比哂你幫我食埋

Btw第五頁就熱門咗

miss 咗
一開連登見到呢到就衝咗入嚟

係

我都係

靚

done

多啲入嚟

我哋都係搶最新嘅頭+熱門算啦

ching識食

人手置頂 無得揀

真係要促請希臘貨輪公開紀錄

咩事冇追post

不過開親都熱尾

依家架船算唔算係冇人話事

船東棄船但好似仲有公司？
我都唔知依家可以點

【拋磚】12港人事件有冇可能將佢同南海各國爭議帶上關係（拉越南，菲律賓，印尼，馬來西亞，台灣，等等落水）

呢個方向？

係咁屌鳩我pr文匯同路人
David護主犬全部都一言堂

又遲

推Post 推埋樓豬

屎屎

我愛樓主

又推我

由b

別

推! RETWEET左!

雖然唔太明 大概get get哋 推

樓主唔係好人

拉去公海問題到傾

misS U

呢邊要人

【拋磚】12港人事件有冇可能將佢同南海各國爭議帶上關係（拉越南，菲律賓，印尼，馬來西亞，台灣，等等落水）

愛他的壞

訓先

男人不壞，男人不愛

南海爭議講咗幾年都冇消息
可能中共已經偷偷地挖哂啲資源

貌似想發大南海問題 今日劫走港人他日劫走其他國家嘅 我估
利申:垃圾一知半解

是

其實最重要都係要令一班東南亞國家嘅人民去捍衛返屬於佢哋嘅領土
如果唔係其實佢哋care天然資源>人

係咪即使啲越南、菲律賓船民喺佢哋嘅國家領海捕魚，但係中國都會話嗰一帶海域係佢嘅，然後話嗰班船民非法入境，跟著拉佢哋？

天時地利人和 中共收皮未

咁得閒幫David護駕不如rt多幾下

訓醒推

呢個珍

我嘅理解都係咁 佢哋好似係想呢個方向

霓虹燈

辛苦晒你

掙扎

咁遲既今日...定我miss 左...

咁你想推人定被人推多啲

P

樓主有心 保重身體

又有多個藍字啦

未啦，淨係China joe都已經麻撚煩

問題係點發到上美國身上面... 亞洲各國硬唔起，美國都好難加入地源升温

除非我地re-gen件事，搞到佢斬腳趾避沙蟲，成個海域戒嚴，拉Q哂全部船，I mean外國商船...

而家希臘得一架...依個situation要好多架都係，兼且要突然之間搞到好大先可以由外國商會R到國家級數走黎護航or提出交涉之類... 咁先算有加速效果？

如果依個方向，希臘商船要點spin呢？

幫推

巴打真係好有心

今日已經係第43日..
推

飯飯

祝福

又見啦巴打！堅持啊！

我理解都係，拉晒所有人落水

多謝你呀樓主
好采仲有你每日開po
立場都繼續每日推緊
希望大家唔好忘記12位手足
仲有好多還押 坐緊流亡嘅手足

鍾意河粉

我都鍾意

你係0我係1

輕力啲

呢到係咪有特別磁場
入得嚟都鍾意gay嚟gay去

辛苦晒樓主

鍾意聽歌

連登冇女咁我都冇計㗎

食緊魚強燒賣

牙屎

食緊腸粉燒賣

牙朗真基

基過基巴

依家食真係仲有粒奶皇

你地小夾

p

lucky喔

Yes食之前要叮一叮

ching識嘢呀

鍾意食野係咁

個名好搞笑 晨曦巴早晨

唔搞笑喇瞓左晏教？

本身想瞓 不過都係睇連登好過

鐘意食嘢咪幾好

眼瞓

瞓到好瞓喇

有幾好黑洞咁款

睇你地傾計開心過瞓教好多

樓主鍾意大家一齊傾㗎加入喇

訓啦 你都推咗好耐

唉失眠真係

shy

個聯署都認真少人

唔洗

德？

點解呀

Yup

食得是福

推多下

叫曬d fd 簽了 冇乜fd

真發覺日日都係同你講食乜

令到你安枕

英仔

幾好呀，開心share

又取笑...

慢慢會懶

唔建議失眠

小正

笑撚死我

同我一樣

真係

真係 一失抵抗力差曬

係度

架仔

笑到傻

感謝 記得rt

簽加推

小月

retweet 師

次次唔夠瞓
第二日就會覺得自己有肺炎

有冇介紹

推啦屌

有具體描述未

我無抵抗力了所以就搞唔掂

慢慢會慣
打錯字

求求

快屌

感謝睇pin rt？？

諗左好耐點解會懶以為我蠢先唔明

係睇pin rt 未

係我蠢啫

安眠藥啦

唔食藥 有諗過係可能真係因為唔夠攰

你邊到蠢幽默既人先聰明

等陣搞到病呀

病緊今晚真係早啲熄電話

依家熄啦

其實我黎黎去去都係果幾句

依家瞓今晚唔洗瞓 所以一直唔敢瞓晏教

唔會啊 我就咁睇呢個po d對話都笑死

眼淚絲

咁你覺得邊度好笑舉例未

恰一陣

推撚死你

推推推，咁簡單都唔做就食得屎啦

見你地傾食月餅同奶黃包已經好得意

Yo

放工去買

舉燈救12人 連登仔係心入面已經救咗佢地 階段式勝利

做曬喇
不過我都係諗唔到叫咩名

我哋幫唔幫到你？

有幾多人冇睇晒內文 樓主唔要推呀

你有睇

RTRTRT

我好欣賞你㗎喺唔同崗位上加油

係好靚
靚嘢要rt出去俾多啲人見到

得閒入下嚟啦 仲有好多日

係呀琴日二千幾個正皮 rt點可以咁少

基爾獸

食咗飯未

有次同朋友食飯，佢講起你
以為佢識你，但原來係講佢成日有留意你啲post

食咗溫

其實冇乜野你地多啲入嚟傾計就得

我叫你呀陪樓主傾計未

強勢回

即走

樓主識好多人

我班fd都成日講起我
話有個人日日開 好din

鄧仔嗨

出眾嘅樓主

又嬲豬

我今日乜都未食

真毒

哈佬

諗多咗

做咩唔食嘢

出下聲好喎
RT哂未先

練仙

減肥？

英係男定女

冇錢

咁呢啲好普通

召喚樓主

男 你有無女介比英 佢小橙

做咩事

外國勢力

Mk9

冇

咁諗少啲就啱

屌你老母

窮下個月先有工開

真係冇了

地王係咁 唔洗理

睇到好耐

建議唔好自私食

#2 牙豬多啲入嚟傾計

唔撚信-..-

唔腥

#2 感仔

小正 有介紹未

真

以為你睇到 你啲料貢快

有就介咗了

其實係 不過我訓左

有一個 係真係性格好既 正常可愛

咁又唔好 唔好咁大犧牲

多啲入嚟一齊吹水

咁要苦了

你自己？你只有鳩

5訊

冇朋友啦

英仔唔是基

不過佢人在異地喎 但我覺得做下朋友吹下水都無壞既

睇黎唔ok

認錯人？

你 值得擁有

Eg????

多啲入嚟吹水

咁我再諗下

想食.....

welcome back

勁多藍字gay我
日日話含醒我了

食左小小薯片

頭先瞓左陣

多啲入嚟9up

屌呢個真癲

佢唔知足

推！

佢真係幾好 不過我同佢fd左好耐

痴咗線

#2 多啲入嚟一齊傾下

精神

我冇朋友

好呀！

收嘴喇

5！

Kitty

勿尾

呢度好多傻仔想要正常人

做乜要笑

22

你呢頭先做左咩

#2 多啲入嚟傾計 淨推好悶

？？

你跟過去

55

這是你應得的獎勵

Mo

miss咗啲咩

爽

mememe

排緊隊樓主話好多人gay佢

有冇諗過我唔想

Ching hoball

好朋友 屎仔

Working holiday

你真係好hea

唔準笑kitty 笑閪窿好啦

你係女嘅話可以插隊

乜都唔睇唔到

都岩

想當年靠minecraft識鬼妹

Me....

一齊外國生活

On9-..-

你無得食

啊臭！

Fdzone

我哋有好多日可以傾

從前有三隻蝦

好玩

英文好勁

你咁答仲hea啦屌咪恰kitty

建議反省

變性做女o唔ok？

hea咗陣，準備食飯

？......

我過唔到自己嗰關

從前有隻羊
有一日
佢咩左

單身幾好

屌你老母又屈

唔精神冇飯食

好似你咁尷嘅唔啦

唔知今日tvb到邊間

why

使少啲錢

擁

咁我哋緣盡喇

等緊一個時機

嗨

朋友幾好

我都諗緊點識女

唔知
等將軍寶同小馬丞相再睇下點

樓主大把fd

連冇女

收聲喇

屎要唔要？

食飯時機

認同，而家擺明係長期戰
同路人冇可能日日去盡，同時亦唔應該由抗爭熱消退。就算外國肯幫你，都要keep住熱度同make noise

調整一下心態，分配時間同心機去普通生活/抗爭，當返多份part time，咁先可以堅持長期戰

未有能力食到

#2 多啲入嚟傾計啦

佢真係有好多

濕仔

多啲入嚟傾計

樓豬呢

又杯？

我勁幽默？..

你又get到喎

事實...

咩

人生勝利組
又靚仔又多fd又多gay

但冇錢

哈囉

diu.... 同我一齊去紅館開棟篤笑

淨推咁悶 一齊傾下計啦

有我更好

單身算啦咁

我都係
我地又係食

屌你

唔洗澄清下?

我很好不需要你

我日日比人屈 你都見到

咁幽都溝唔到女就知咩事

食咪幾好

一時快手 我唔係鬧你呀樓主

未

食食食

唔需要解釋了

有咁多朋友都冇個岩
應該係你眼角高

5我差唔多開飯了

肚餓

食呀

食未呀你又夜瞓又唔定時飯咁

時機已到

fdzone 係咪要講咁白

轉機未

都係唔食了

你啦你轉

係幾好笑

有啲料

i dont care

Yes 你明我意思

唔要

來

不了
你搵樓豬啦

悶4

佢真係

retweet

勇者

12535

講笑

發覺呢度個個都對樓豬有意思

go

上！

還要努力

我有鍾意既人了

！

基X ?

佢真型既

fake love

收到風係你條子

知道了

12541

.

，

。

滑道上傾側倒退又轉身

-

你仲唔快啲食

、

？

溝死女

佢係

即刻食

乖

手足你地番到香港的話，不如開個台打下機吹下水

唔公平

g持

你都得我見d fd交友app識到

屋企有桃哈多

繼續關注

去撚左邊

以前覺得黎啲野都平常，打個機，吹下水有咩難，而家
食個飯先，轉頭番黎繼續

last seen 43days ago

支持飯飯

又食

我自己唱都會整d YY聲

Y聲先係重點

因愛成恨了

幫撚左你召

見到你個名，就好想食叉燒包

一陣咪又係食

個lastseen真係好sad....

針對？

唔鍾意

幫樓主講：#2

樓主今日食咗飯未

終於有啲貢獻

一定會回來的

事實陳述

屌呢個好笑
係就嚟住個連登都覺得你係gay

唉心鳩淡呀

#1342 好吃

見撚到佢了

多謝g持

想食逸東叉燒酥

...

成日想去食點心但一直都未去

唔敢諗佢地面對緊D咩

賢妻可以娶

食過一次叉燒酥
係燈光有D暗盲住食

娶你老豆個仔

Pish

唔好

daddy很欣慰

佢會激死

樓主狗吃

酸？我留咗骨比你

RT

Long time ago

小年真面目

好嬲我依家
命令你氹返我

最後上線於2020年8月23日

飛機

別提了

私奔

唉 傷咗

唔使了

食點心原來都可以咁有情調

識我

隨時ready

是 佢d茶有蠟燭熱住 很chill

好名

善用知名度
一石二鳥

可以開po講

這次認同

呢個反而冇人開post講為反而反

我喺到宣佈我原諒咗lunch哥

Push!!

大家一齊唱......世上只有曦曦好 有曦的叉燒像個寶

諗諗吓 我都係唔開等陣又話我提

佢啲點心好好食

推!!!

樓豬食左飯未

好飽

笑咗出嚟

終於有一次唔鬧佢

你都唔要我

派你去開

玩屎真係唔好

終於食嘢

睇你要有爭拗要make noise引人入嚟
定係keep住做實事地吸引人入嚟

南乳雞翼很好吃

要收費
好似D非洲兒童唱生日歌咁

點都會比人鬧 好 crazy

後者算

其實係

我得豪大大炸雞食

咁慘

豆腐很正

睇唔到聽日日出

去

我無玩

我唔會鬧你

很想食 好耐無食過大雞扒

你食阿嘛

去吧

辛苦你啦

金沙豆腐

基巴好有心

多啲入嚟傾計
不過記得唔好用不推

為自己

得得bii ...
RT未??簽名未?? share 未??食飯未?

自給自足不好嗎

內循環

推你

白滑

Off Topic
俾個建議俾各位
如果大家ig習慣性po文宣
我建議大家試下唔好po一段時間 期間po吓港豬嘢
之後再po文宣 咁樣可以reach到更多人

我ig得黃嘅follow 全部都知12人

睇#頭條動新聞︱忠_勇毅走入最後一集

比我follow

唔想比人日日gay

屎屎開tvb post？
幫襯黃店的確唔係抗爭黎

好多黃店啲野真係好好食

一般

你地勁mk 用ig 得我唔用

好開心😋

幾時食完走

笑死勁低b

簽 RT 推

重新認識

求子

飲奶茶

好惡

好頹

鄒同Lester好gay

又變豬 唉

Lester成日都同人gay 當年同周永康又係不過人地點基關你撚事咩

唔知點解 好gay

就

飽飽

想念

走開啦lester shum

無辦法delete佢哋
因為日日都會見面 會好尷尬
唯有咁做比佢哋望吓發生咩事

真人唔惡

行山

打緊 有人未 好緊張

wait
有人開咗

[是日TVB]講明係TVB戰線post 大家仲會唔會撳入尼先？

李日昇約滿離巢：我唔係好buy公司啲嘢，上年7月推晒公司啲job

日日stalk你

笑死我

又炒

原來我唔係孤單一人
佢哋再咁落去
我驚會有人幫佢哋寫文

翻版狼來了咁

係咪好羨慕先
係就識翻條仔啦

同我基

我都會咁做
因為都知啲人有時睇太多，真係會一野skip哂

炒車師

我記得有
圖又有文又有

勁狙

舉手

慘

唔了

14年Alexter有邊個唔識
嗰陣成日睇到佢哋啲hehe文
20年鄒生&岑生係咪打算照版煮碗喺到引人幫佢哋作hehe文

我冇心

咁好機會，唔係唔狙呀

慣

12港人就真真正正嘅送中
撐住呀

咪住先
你係講緊周永康x岑敖暉，定係鄒家成x岑敖暉先？

sorlyyy 原來我回錯 我都係講Alexter not鄒同Lester

屌
反應咁冷淡

諗緊聽日點開

當年很誇張

唔比笑

sorlyyy 原來我回錯 我都係講Alexter not鄒同Lester
掛住tvb

怎麼了寶寶

今日反應唔大
聽日可以照開

希望大家唔好將關注當成任務咁做

呢個算係樓主嘅一個心願
希望大家入嚟唔係為做而做
因為12人嘅消息只會越嚟越少
關注度亦都會越嚟越低
所以我希望大家唔好將關注12人當成任務咁做
而係將佢變成一個習慣
因為呢12人短期內都未必會返到HK
個post都可能要開一兩年
如果將個post當成吹水post咁
大家都可以無咁大壓力

入嚟唔好淨係留一個推
你可以分享下心事或者同樓主9up下
放鬆下 傾下計咁
當然你都可以回應返#1

樓主都會繼續整合12人嘅消息
只係希望大家唔好太大壓力

我仲諗緊真係有人寫鄒同Lester

加油 基基

我諗到圖
但諗唔到開乜topic

唔係講緊我pin嗰個

樓主加油 大家加油 自己都要加油

諗唔諗到可以點開

《或者要等好耐 但係我哋一定會等你哋翻嚟架》

有冇idea

Topic定內容改

個topic
咁寫好似太平凡
一係你再諗諗佢？

聯署again？
希臘船員？

本身諗住
希望大家唔好將關注當成任務咁做

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

想放張圖
可以用乜topic

我覺得你呢個會好啲
因為你個topic可以應用喺成場運動到

唉 有啲攰

快抖

暗爽

推RT

[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住係連登放個催淚彈

我係wtsapp頂置左個group chat...
諗唔到...點打好D....
sorly

就算我講乜 你都係無上線

每次打開wts 都係停留喺呢一日

好似標題黨

睇pin

喺

Back

[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

Day44
希望大家唔好將關注當成任務咁做
呢個算係樓主嘅一個心願
希望大家入嚟唔係為做而做
因為12人嘅消息只會越嚟越少
關注度亦都會越嚟越低
所以我希望大家唔好將關注12人當成任務咁做
而係將佢變成一個習慣

或者要等好耐
但係我哋一定會等你哋翻嚟架
個post都可能要開一兩年
如果將個post當成吹水post咁
大家都可以無咁大壓力

入嚟唔好淨係留一個推
你可以分享下心事或者同樓主9up下
放鬆下 傾下計咁
當然你都可以回應返#1

樓主都會繼續整合12人嘅消息
只係希望大家唔好太大壓力

耐人尋味

飲左可樂

傻肥叉！！

這會不會是最後12人在我心中緊餘既殘念

休息下轉頭返

想飲

Twitter唔提啦⋯⋯

Sth like 當然都好歡迎繼續去Twitter戰線奮鬥

想酒

只比求b

可

#2會提返個整合list

很文學的樣子

頭已轉

其實ok la
一無消息係講下啲真心話時間

望右邊

Kk

左右不分

黑色罐

佢真係黑色

識飲
紅色

好悲哀

咁唔太好

推推推比更多人關注

無法逃離 無法回來

我抖先啦
大家都記得抖下

等你地返嚟食飯

其實已經覺得返工既其中一野係偷放break個陣禁下twitter

想你

同推post ig都少用

原來我㩒咗不推文
幫你推返

加油加油btw push

樓主放心
每日都有開Twitter
Follow 小白鼠同好多手足
會盡量like and retweet
留言我就盡量
希望12手足可以盡快歸隊

G持G持

香港人，加油。

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

謝謝你

U TOO

見到你個名就好似聽到方力申把聲

少confused

佢地2個係咁

推你老味

佢成日jer我

想sleep

休息未

要陪你

點解你地改名咁有創意

TuT

TAT

連貓十擊

TvT

仲未改名啊

ToT

一齊堅持+1

TxT

+2

TwT

好
咁基仔你今日食飽飯未

T0T

<香港解密>翻生爆手足個人資料

T_T

已經食飽訓緊係我隔離

手足，你有無重擔需要係到放低，可以陪你吹水當推Post

TqT

3p ok ?

你呢近來有冇咩煩/唔開心

T3T

not ok

香港解密又番咗黎

基仔係我架

T.T

port極仲係度

諗起財經台個媽咪麵
佢又係好中意打呢啲T.T

T.,T

係咁見到嗰個乜鬼喺ig公開退出
其他post就永世推唔到

好困難

好少入佢po
希望佢身體健康T.T

TnT

邊個
呢排個個講lunch gor講到我覺得有啲煩

T^T

唔使

聽聞好燈

我無啊你有冇 想聽

個D PO有百鳩幾種人留言
實事po就只係得一種人推 就係實事派ge人

啱啱食埋甜

有啲野真係勉強無幸福

乜原來而家喺ig公開自己退出場運動係好光榮？

由下晝見到而家係咁有人推，嘈交，仲有個咩黨姐廖乜乜俾人溝又係咁推

T\/T

口裡說不

耳仔

superpower

me

會有的

躁！！！！！！

T︶T

油仔

其實我覺得好無謂囉
你做嗰樣嘢又唔係為咗博取認同感
有冇必要公開

Gay gay

啱啱食得好飽

打唔到了T__T

你幾時俾我睇你畫咗咩公仔

食咗好多嘢喎 之後仲去咗食糖水

屌果個ig真係on99

好耐冇畫畫 一係你講個簡單既公仔比我畫 不過要做好心理準備

Draw me draw me

咁難

點解既 紅色太甜唔鍾意？

推到爛

咁呀 畫隻比卡超

唔洗！！我想同你講野
我淨係見到樓主就想走啫！！

紅色甜得滯

又嬲

唔比我飲

好似係po活動嘅ig？？？ 冇follow
個post無啦啦扯咗去食黃店當抗爭會贏咩乜乜乜

我都無，經歷左依年半對個人既事睇化左好多，最記掛都係失去自由既手足

me會唔會易D

由佢啦 理唔到咁多

正
我都想食糖水

Kk你點呀

我其實而家唯一嘅心願都係想佢哋12個平平安安返到嚟

keyboard爛

我都幾鍾意

貓！

Is 只比求b

我都好少follow 我睇人forward多

我唔記得比卡超咩樣結果搞到咁

都好難

我勁易

畫我同你

畫尼睇下

我跛左真心

你幾好嗎

万刀甲

做咩事搞到跛左 跌親？

其實我覺得follow文宣有少少自爆嘅感覺

好Q

想身體健康

所以我從來唔科

睇番相先知原來佢有分頭同身

成日忍唔住出貓直接搵小白鼠retweet啲咩

真係幾可愛

想身體健康所以跛左？？

比家屬見面 見一面都好

畫完我自己都笑左

諗起要估寵物小精靈張圖

hea左一日 今日rt左未

倒返轉

笑下咪好！！

你有冇事啊

咁做左啲咩呀

就係你畫咁ge樣

笑左

笑埋右

我都有畫過

頂到頂到

真係基巴

係拗柴定點？take care 有朋友成日整傷腳搞到韌帶斷左幾條要做手術 晨曦巴出入小心

覺得channel已經夠

我真係笑左

想睇

唔係

好鬼煩，鬧交就咁叻，分分秒秒都見到

感動喊包子 我會好好睇住自己

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

我仲有自知之明

睇戲同訓教同賭馬好正

早晨啱啱瞓醒

有冇話要幾耐先好番

早晨好無訓啊

With埋ME

..聽日又要返工啦

另類天份

食多D雞腳 以形補形！！

同我印象中ge一模一樣

無位

巴打你細個係咪睇左中國版小精靈

𣎴過而家都少飲

諗起泰式無骨鳳爪

屌 笑左

奴隸 你要返工 香港永遠不變

Ohhhh

你比人屈基喎，有咩感受？

笑埋中間！

似del左 搵到有機會再比你睇

點解你都要傷害我

口水口水口水....

瞓咗陣，成個夢都係狗

真係跟住睇 呀！！

你有啲PTSD喎

辛苦了

正常比卡超邊係咁 我冇傷害你

計劃通り

最多差條尾

我都係 真係少飲了

真咩

巴打識日文

樓主你係咪會陪我鳩up

個夢入面我完全冇驚㗎
講有個之前做狗嘅因為立場唔同
Quit咗之後調翻轉去殺狗

我都唔知..

你唔講我都唔記得 但呢隻比卡超應該超重

只要你唔gay我就會

可樂殺精

Okar放假係做呢啲我都想睇戲 但無咩心機

一試便知龍與鳳

做乜跛咗

咁注意飲食 休息多d 唔好咁夜仲玩連登

我陪你

真心唔健康

係 所以唔可以再亂食野了就係瞓唔到先上來

小心啲呀

真 而家就去訓！！

係 好耐之前可以一星期一罐依家不了

知道我都真係唔捱夜了 跟你瞓教

肥卡超

未得住咩都未搞

而家一個月都唔知有無一罐

ldo

我 吾基

想你快D好

差啲信咗

有無食止痛藥

仲要搞咩！

去到咁上下年紀真係要注意下呀求b

聽講唔夠瞓會痛d 瞓上床閉目養神休息下

唉人生無意義了

無其實ok 此跛不同彼跛

你今晚幾點訓

沖涼

腦海出現左李家超個樣 唔開心 想喊

人無事先做到世界冠軍

幾點瞓到就幾點瞓

此跛不同彼跛無事的 精神

翻工

都係跛
醫生無比你咩

呢度之前有個追風箏的傻子

精神都可以休息多d 你同基爾巴24小時睇連登咁

求b

唔好再提 想quit

大獲
抹下身算啦 跛左點沖

等陣試吓心情好畫畫先

一言難盡

已經戒左好多嘢

好耶

shit 個腦即刻浮現左

我同佢輪更咁
12 12
好搞笑每次我想瞓覺佢就出嚟

唔係嗰啲跛

等緊我

12 12都好耐 寧願你地休息多d你地依加心有靈犀 好有默契

我都要戒

仲唔去沖涼

Heihei

唔想同佢有默契

未返到

cheer up baby放工之後又係一條好漢

你地明明就好夾之前仲以為你地係一對情侶

戒what

講真好似無好好抖過

我溝緊女㗎

咁夜，小心啲呀

做咩喊

我個樣好安全

紅字扮絲

趁今次ge跛 好好抖下

你點知我係gay 㗎

暫時好似係凍野 但都唔敢亂食野

過馬路要小心

點解你食飯要撈屎

唔係真係跛

喂咩

無左中秋icon=假期完=返工

跛咗

這其實是一條很哲學的問題
食飯撈唔撈屎 只可以答YES OR NO

我游水

驚咗

驚？

反正都係行動不便(?

92476
13075

攬攬 take care

跛咗cannot

游到幾時

13075...up jor 2000ahhh?!

全部RT哂

冇記琴日幾多 總之仲離目標好遠

講呢啲

我都無乜點飲凍野

呢幾見多咗人講

樓主好有心 會持續關注

係 係升快左 但得返15日

香港人真係deadline fighter

希望真係咁 都有可能有人未知

香港人懶mode

感謝

柔

講笑我唔識

辛苦曬

求b唔信

瞓覺未

點做到依兩個月好想食雪糕好想凍

唔信

嗚

戒吓戒吓就得架喇

又話今日早啲瞓

做咩喊！

未搞掂

Itsutsu 原來係健康大使

前幾年就真係得我都要慢慢調返好身體

睇黎心情幾好 上埋色

到處也是彩色只因歲月印有你我的足跡

講比我聽

有顏色wow 攞得靚

其實之前嘅都有顏色

宣揚健康飲食

慢慢嚟啦

雲呢拿～

自我監督失敗 依排好渣

身體健康真係好重要...

鍾意第二幅

瞓教未

咁又唔洗咁刻苦嘅，慢慢嚟

搞掂好早啲抖 仲諗住監督你

聽埋你講先

知道

覆埋人先 覆埋就熄電腦了

呢個真呀

張相tune咗黑白？即係都想呈現黑白？

好吧 心情唔好就沖個靚涼訓個覺 我都準備瞓

唔識形容

求b應該就瞓？

唔好忘記12位手足

呃

搞掂曬了

唔會

Time to go未

冇停過...

快d瞓

未得

天光了

外國喊包

對喔

時間過得好快快瞓

你手動icon!!!!

Hoball

訓啦你

認到呱呱

其實驚一訓着就r

唔好認住我

唔訓再多啲

瞓未

做過家長車嘅你地 要留意下

包包仲唔瞓

不可逆轉 跟itsutsu 有健康人生

瞓醒咗

餓唔餓

事在人為呀由由

唔餓，食咗好多嘢

好累

沖啊 瞓覺

雪糕好難戒

啱啱搞掂好曬唔想瞓

我飲多咗水

燒賣 魚蛋 炸雞扒

又係咁

搞掂

餓了

做乜唔想瞓

點解你咁多雪糕好似都冇事咁

食嘢

準備緊落街了 唔知有咩食

會有咩事

係咪灰咗

慢慢食少啲，又唔會完全唔食

咁夜
糖水

頭先個頭痛到瞓咗

這是不對的

係 真係咁

廢話

糖水食得飽咩

今晚同心情傾吓計 早啲瞓

已經食少咗

唔好睇手機

飲水good呀，我呢幾年都飲多咗

好驚一瞓著就r

我又屈緊

糖水x2

咁夜仲落街

又多咗個未瞓

一個人真係易亂諗

今日訓左好多 等等未必訓到

唔鍾意食甜

唔洗完全戒晒架

唉 我要習慣一個人

點解你食咁多凍野都好似無事咁

散下步 呢個鐘數先冇人

你真係訓得多左小小 日頭

我好鍾意
特別依一個月 解釋唔到

仲後生唔洗咩都戒

心情差又壞消 一直訓

即係食少咗幾多先

小擔你之後. 仲要冇得甜

我都好鍾意無人散步

冇計 ok嘅

喊喊 夜晚出街要小心啲呀呀呀

每日只可以食一樣凍嘢，汽水少飲，醫生唔俾

相反 之前鍾意 依加見到都唔想食

我真係唔敢訓...

啱呀

皮膚好咗

揾嘢轉移吓視線

我之前真係會訓唔到 一直睇住lastseen癲到半個鐘醒3/4次...

好舒服

之前食唔食糖水都得 但我依家真係好想食糖水

冇事的 香港人仲有咩好驚

咁都唔係戒得好刻苦

食甜心情好d 試下自己整

無計係真 好彩科技發達

見字飲水

relax吓

少din 凌晨唔瞓 個黑色會食咗自己咁

比我都唔俾你咁食啦 係咪要鬧

又暢順咗

你係咪中醫師

每日如是

真係會
笑左

我朋友都試過 比埋檸茶 佢出過po 你起我底就知 其實好warm

真係要

又唔係特別戒

都唔關事 未諗到方法解決

胃唔好

而家係
瞓醒就唔係

我都係 脾胃唔好

真 捧住飲

都好 注重健康真係好事 咁你做運動未

做咩喊呀傻仔

佢淨係叫唔好飲可樂

有少少節制咪幾好

白左囉 屌

咁即係飲其他汽水

要調理

一日飲 2公升水

唉...... 我真係好廢

放鬆先瞓得淰嘛
咁咪唔會R

攰啫

應該係太廢先唔要禾

我真係瞓得好差 好易醒 唔知點解
半夜痕醒..不過我明的 多謝求b聽我講

不過咁樣可能好受啲

其他係飲得！不過都好少！可樂壞胃

得閒就會做

因為你胃唔好所以叫你唔好飲可樂？

典解禾茅

跑步？

N世前了

Lm

感動

咁你就唔洗問啦 仲食辣野 無咪要鬧埋你

再一次借位推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

係，爛咗

咁啱 最近聽緊 skeletons都好聽

加油大家

呢期workout多

二推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

包包都係

Keshi好正

一齊做

睇黎要鬧

坐時光機

夠鐘瞓覺

誰能夠找到我

係 可惜唔太紅 推薦埋Sasha Sloan

三推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

時光機的構造逆轉規則的腳步

其實無
試過

加油

320

自己

依期發現既 慣左

見字瞓覺

唉 我想嘅 不會出現

你遲左瞓

要堅持

我想的 不會發生

俾啲時間

所以都係乘著時光機聽到你的聲音

散完步？

搵到糖水未

傾一傾先啦

少少is ok

好彩你地相愛

咁又點

今日歌list 轉咗type

好！！你返工加油 聽日再講 早抖求b

今日sad歌list

其實無 點講都係柏拉圖

早唞

都係等

值得就得

呢首.....sad爆

等到幾時

呢首最似

睇你自己想等到幾時

等到有結果

曙光全部熄滅

殺掉我影子

我瞓啦 大家記得喊喊

早抖

真係唔知
但我覺得你會麻木

害怕你失蹤害怕到呼吸都失控

想問問近況不過知你幸福既

瞓唔到都記得休息下

快啲去瞓啦

好少聽女嘅

想問下咩叫死心相隨怎麼失去知覺？？

仔好聽d

瞓到去瞓

我知 覺得歌詞唔知想點

我時限好長

呢首已經算好

以為自己會頂唔順等唔到

原來係唔會

呢首先

我倆永沒結尾

我真係唔知最後幾個想點🚬

我都唔明 特別係綠色

係幾7 真既

但佢其他ok

其他eg？

聽返呢首先

想吹水都冇人

一齊加油

留低傾計啦
悶

好啊基基，點解你叫基爾？

係幾好依個

我

唔好叫基基
呀爾好啲

我吹多陣走 俠仔頂上

走乜唔走啦

滴答滴答

咁夜嘅 留低傾下計啦

Here

認真 聽日射一射開心嘅

無曬啲gif sadsad
唔夠膽

射完以後唔使返

無人追po應該

你訓啦？

屌其實想

差唔多

啱啱咪有個追左

辛苦晒

Wtf係喎

基基真係好難聽
我叫你綠綠啦一係

Just do it

俠仔仲唔瞓？讀緊書定做野？

傻9

唔好唉 人生苦短及時行樂

我冇所謂架基基

真 我預咗7-10年
你都記得架

點條鳩路比我都唔係咁

好想癲

講明先 唔好gay我

就爆曬出黎

及時行樂

好耐冇嗌啦 嗌一嗌先 wohooo

你有飯飯

咪又係咁

咁又唔好 你唉下好了

乜水

喂我見到架跑車呀

忍4

點講好，本身係實習老師，不過好憎個教育制度同文化，上年完約之後就冇翻工

上年年尾本身就係好多抗爭事件啦，我冇心搵工，之後今年就疫情爆發啦

依家就唔知想點啦，心情好差，冇乜動力

學廢話齋 on9仔先返工

唔識佢

冇，我只會叫你基基

我個fd都係咁
但佢選擇忍

小驚 你啲表情基味濃

我忍唔到，好想屌校長老母

咁夜啊師兄

Ok ar我明你講咩 都feel到你好迷忙
咁教咩科？
國際學校/直資學校覺得點？

香港成個教育制度錯晒

咁真理黎

講真老師好煩 宮心計到
寧願做補習社嘅

點會，唔洗驚架

勁共勁共勁共

不過賺多啲錢都開心

燈塔好聽

我已經比好多個gay過

中學中文科，我直頭連pgde都冇讀埋落去，好心灰意冷

搭緊直升機 伏伏伏伏

又真既

最鐘意錢

其實一味叫班學生背背背，就咁死背就會高分，將來就會成為精英

我覺得近二十年既社會氣氛係中共刻意造成

血汗工廠

死背既教育制度

全方位對香港人既輕視、打壓

明白
咁你呢段時間做緊咩？
有冇考慮過做私補？ 私補易同學生建立關係 易啲改變一個學生
畢竟學校要1vs 30

你日常嚟

唉，我份人未必教到人好叻，但幫人合格反而幾有信心

今日 星期五 WOOOO

我明 唉

我叫錢

真係好難受

唔食

喺香港已足夠

教小學

屌你老母 咁窮仲叫錢

冇，之前有遊行就日日聯絡唔同手足問下情況幫下手

依家就推下post，思考下個情況，同埋安慰下啲同路人咁，過得好廢，而且積蓄用哂了

我愛你

我諗好聽日食乜
希望起得切去

我鼓吹輕鬆學習

好彩屌我老母啫

咁搞法會越嚟越頹

基基

屌埋你

麵

睇黎山窮水盡逼到你埋盡頭了

係，厭世了

咩事唔得 好gay

想做我女朋友？

香港真係乜都係錢

哦

佢好鍾意人哋咁叫佢

學曉尊重未

可能睇下搵唔搵到文員仔做啦唉，對人生對將來冇乜睇法

問過我女朋友未

有咩問題

連你都屈我

呢個post冇好人

好想啲藍絲親戚死絕

咁我繼續茄牛通

唔洗問喇都係一粒粒果啲黎

單身狗扮有女忍唔住嗞咗聲笑咗

教我

我都好鐘意咁叫佢

我叫你包包

我已經拒絕見面

因為都真係無咩想法
畢竟你做實習蛇都受咗好大衝擊

又茄

不

我都差唔多，新年扮下野都有既

呢個po啲蚊滋真係好嘈

7.7

痛苦

自己有能力先幫嘛

捱左幾年先有機會半工讀實習，唉

果陣仲要俾學校恰到仆街

再諗下

帶我走

我唔怕，但手足唔幫就錯過左時機架啦

你仲要綠帽奇俠喎清
點恰

冇屈 現實嚟

我唔鐘意

好在我冇乜點見

唉 留喺香港真係想死

麵點一粒粒

狗糧係一粒粒......

佢食開屎

留咗比你

所以咪叫你唔洗問我死左去邊

屈我做幾個位既野，本身又話呢科新開，之後會報上政府出翻個pt錢俾我，結果做左三年都係義工

本身都少見，班撚樣係連你上年六月去遊行都覺得你係漢奸，冚家產

wtf你嘥左三年時間 你一定捱得好辛...

仲要俾個校工瘋狂針對支那婆

你都係食開狗糧

唔洗，我飽

見你麵，攪到想去食牛肉麵

校工都針你係咩事

我save低咗

是靚午 元州牛肉麵

Save左好撚多日

算啦你唔會起到身

佢覺得我成日係休息室訓覺，成日去投訴

講過n次係我lunch hour黎架屌

唉 我都覺得
聽日又要等時機

下點解你會比人jer
你好好恰？
點解唔返自己位訓

屌

咁賤格

悶你老母

我個位坐正教員室門口，又嘈又凍又冇私隱

我都唔知，校務處係公認最難頂但我係唯一一個冇得罪校務處

不過果陣我地幾個後生都係俾學校迫害架啦，唔止我一個

校工

明了點解唔轉校

這故事重頭再刪改仍不可相愛

好好食，聽日去

心水清

護旗手啊屌仲聽

又要等食麵時機

想join

真？？？唔撚識佢

G chi

好似好正

份工上左手又唔想轉，加埋好近屋企

唉不過講真其實想參與多啲時事分析，台前幕後都好

我覺得75%香港時事分析員都係垃圾，包埋黃呢邊

我由上年到依家基本上冇點錯過

睇落幾好

染咗 拉

一齊去未

做左十幾年既老屎眼

好呀有冇咩方法可以做到？

你起到身?

92495
13220 (15days left)

係幾好食

你幾點

笑左
染左要推

Ok你食牛我食麵

染到 邊首哥黎

一齊啦tmr

又係呢啲仆街

花子

咁夜仲咁多人未訓
正皮一直加

冇

唔通自己開channel 咩

冇人脈根本冇辦法

係，份人賤到仆街但學校包庇

兩點零

包庇校工

咁唔知

Gray gray

但我又想食屌

仲唔去訓

大概係怕左佢

因為佢係住係學校架

我係唔G持救到果12個人的
不過我推
任務完成

如果係咁 你都係去其他post啦

你啦 你勁 染=柒

哪怕100萬年之1 若能一償美夢
我無論多少回 無論多少回
都會繼續奮戰下去的
缺少了你就沒法揭開序幕
未分高下就沒法劃下句點

哥呀

食緊宵夜

走啦

Ok 88

我路見到想推
不過又唔係好想咁懷有希望

做咩趕我走

後日要做大雞

食宵=非同路人

聽日

你以為1200出po

ok sor

開ig寫blog咁？

你覺得可唔可行？有冇sample？

喺度...

起到身啦你

獨自一人

即交匯
二人一同
便合力
兌現當日的承諾吧

大哥

唔知點講 以為你又係毛
不過推係唔夠 仲有RT

今次撐你

為後日做準備...

心情一般

好似d ig 文宣page咁？

杯麵

你分析下呢單先

我都唔知可以點

正因自100億年前起就有著光明
所以我直到最後 直到最後
都不曾捨棄過希望

12人？

好似趕客不過算 佢都已經覺得冇希望 唔好為做而做好啲

依家好難，成街網台，ig 難做

唉準備射

其實我都幾準
至少估到佢2個中左

一齊元州

杯麵係我好朋友

試過一箱擺屋企

你係

覺得救唔到同唔支持係兩樣嘢嚟

聽日應該唔得
頭先收到風有人</3

不過真係唔知

離譜喎

你地都食 咁咪得

咁都係中

咁算

鄧同喬 2個2-7

我鬧lunch哥 俾人話係PR

廢佢屋企仲勁 幾箱咁放

唔係
聽日應該都係照雞諗緊其實 又唔放心佢一人

大家盡力做
大家加油
唔好放棄
要救返12位手足

一齊食

好似有道理，不過今晚唔肚餓

咁去

本身同台灣局勢咁緊張，又有軍隊部署，其實咁樣走佬基本上=係送死，所以我好同情亦好無奈，因為一方面被捉可以令中共更惡名昭彰，但另一方面係用自己條命黎賭呢鋪

我覺得中共唔會放架啦，一定死咬實，特別係依家個被綁架既位置咁有爭議性，更加唔會俾佢地翻香港

但目前應該唔會傷害佢地性命，但就好可能用各種方法迫佢地認罪，坐頗長時間既監，加埋如果係人質，或者又可以搵個時機同美國deal

我比較擔心既係中共唔整死，但整到你痴痴呆呆

連登仔係咁 上連登唔洗咁認真 屌下david都係為自己條氣順啲
我都成日比人屌
理閪

大部分網台都係垃圾

盡緊
但真係持久戰

屌咁你地一膽膽

有排打
而家先開始
只要每個人都盡力
大家加油唔好放棄

大家要堅持

應該都係唔雞 第二日做大雞

話我係林鄭派嚟

小fun咩人先講得出

放棄
就輸一世
大家加油 撐到底

水水

我覺得人質唔可能
佢哋未夠資格
同埋人質通常都係自己國民換自己國民
Eg香港換中國
但你見香港都係舉手相讓

其次係今次未必會唔放
但要預12個上最後可能得9個返
第一批會係黃臨福 16-18
第二批係其他一年嘅(不過可能改告重啲)
最後係鄧 喬 Andy li

PUSH

仲未瞓 讀書都唔係咁

通常換去保外就醫架喇，應該都唔翻得香港

因為當初見佢公開12個
2個開咗名 即係鄧某某 李某某
所以我估鄧可能因為揸船
而李因為佢香港故事

之後喬個律師又話當事人比人告組織性

所以就估有2個比人屈咗
因為冇可能12個都蛇頭

一個扮看透世事連登仔

你要睇埋香港呢邊
香港呢邊想告跨國組織

之後都冇理佢

香港想拉埋其他關事嘅

如果佢要做呢一步 需要12人先可以真係告得哂

應該唔會保外就醫

中共想做乜其實唔會理你做乜

但佢2個係合作關係

Andy Li 我覺得會掟返香港用國安法審

佢哋嗰日2邊同時公開
一定係有計劃

國安法可以留喺中國審
佢呢個算係灰色地帶
睇下佢會唔會為咗警告其他香港人而做

不過都真係好難估到佢想點

其實成單嘢都幾黑警報仇，折磨一兩年掟返晒返香港
除咗喬同鄧

不過真係預咗就算最好情況都唔會12個齊齊整整返黎

差不多了
大家都早D訓

我已經諗住長時間開
如果真係一年解決都開到喬同鄧嗰邊完

坦白講我覺得中共都頂唔到幾耐，可能就一兩年內，甚至更少

呢個更加估唔到

侵中咗嗰下 已經估唔到

侵贏既話，我覺得兩年內，唔贏就真係難估

想煲劇添

想知聽日元州係咪9up

煲咩？

雲畫的月光 兵沿死咗 屌

除咗hot war，我覺得好難!最多係換人

算 應該都起唔到身

你煲劇喎清

我都係睇美劇放鬆下架咋，有冇興趣

緊急救援熱線

但好想食

點解基基未訓既？

點解你哋好似成日都唔洗瞓咁嘅

仲有2集

我24小時bot

好撚污糟呀我真係

保持距離先

我本身想沾麵

呢啲真係....保持距離先

沾麵，有咩介紹

留個靚名

發生咩事

彩

bot 基

煲到live點算？

咁夜

到咗就sleep

肥叉聽日元州

你咪仲癲

我唔係

佢個柚子麵底好正不過限定

去撞佢

呢個禮拜係芝麻麵

我想但起唔到身

兵沿咁撚樣都死唔去屌呀
一刀斬架啦喎
噴哂血都唔死

芝麻

真的 強烈推介

芝麻都ok

係咪叫 彩aya

好遠

仲熱門

芝麻好似幾好食

如果相見到 會做咩

唔洗翻工？

撞佢囉咪

食麵囉

Crazy

食完之後呢

一齊aya

撞棍

唔通你係大西北人

我熱尾生存者

打交

嗯

去練舞室？

冷淡到

你今個禮拜係咪食完

口因心

咁我唔食了

唔想同你講嘢了

習慣了

好傷

基巴唔想同我講嘢

我都覺

明嘅
都係雙人帶氧運動

基巴唔再基以後叫你冷淡巴（冷巴）

我就嚟改名

你們不要再打了

冇
麻麻哋沾麵

好好食

我幫你改 叫
冷

好耐冇食

傷透我嘅心基巴

cool

唔改得

搵日試吓
好驚會相見

撞埋去

改做基巴 大家都認得

我驚會頂住咗

改咗名會冇人

可能見過大家

叫基基，應該會多人啲

睇緊大結局

我得返兩集就完

你又睇乜

叫爾基

咁就五點

睇緊金裕貞

有咩睇？便利店？

雲畫

哦 聽講ok？
我睇緊deca dence

男二呢隻兵死得好慘

不過可以死喺裕貞懷抱都好

好彩

新番定乜

不會見到

我都想整翻隻

唔好太明顯會比人ban

淨係食過西九隱家
仲有冇其他都好食？

香港大學 彩aya

7月嘅 完左
意外地好睇 同埋同而家嘅我哋都幾似

我睇完了
準備訓

好大波

可能係我去捕你

唔好 我想安心食麵

裕貞

好美

美到哭

男主放開佢

我想睇住你食

屌一撚定冇借位了

就係咁先唔安心

siu4

Un咕咕

走開啦仲咕

原來冇煲劇好耐

好正

你要人睇住你食嘢先安心

動畫仲正

佢對眼✨✨✨✨
我😍😍😍😍

唔係 你望住我點食

你班藍字好放過樓主
名草有主 勿gay

睇睇吓飛住睇

Pin this pin this

我為咗裕貞可以慢鏡佢真係好正

遠處望住你

慘，痴咗

Pin

攞表去後面排隊

我排第幾

唔好啦 油仔

係時候搵周公走先
大家早啲瞓啦

Bye bye

仲以為邊個

建議咁多位藍字轉做紅字巴去繼續gay佢

我正啲

無位啦

屎屎追po

師兄你有無諗過投稿比網媒呀？

有冇網媒介紹？

很多

要唔要投稿比牆紙？

為什麼會塞車 為什麼

哭𠹌咗

落得車未

想摸你肚腩

唔知

又要返工

我印象中有唔少“讀者投稿”嘅網媒有兩間

立場新聞有得讀者投稿，而且係咁多個網媒之中最出名嗰個，不過佢好似比人話佢唔比投稿費

另外我見聚言時報都有唔少“讀者投稿”，不過佢就無立場咁出名

我唔知仲有無其他網媒有得投稿，篇兄你可以試下再搵搵

(利申，我睇嘅網媒唔太多，同埋無試過投稿比網媒，
但係我見啲網媒成日都喺個標題到注明“讀者投稿”，所以我就諗師兄你可以試下投稿比網媒)

謝謝

立場投過一次但冇揀到我

成身濕曬

勇武會話你地和理非唔衝係膠化革命

我好掛住你

每次望天都諗起佢地

撐住

up

頂住

W

斷五

今日Twitter 好靜...

咁快

字花

奶仔 旺旺佢

有呀...post 咗喇今日...
紅雨仲要翻工好撚慘

雖然已經十二點但仲係好眼訓

我明對鞋仲濕緊

咁早

sameeee

我著人字拖,翻到公司先換鞋
好在唔係著褲, 見同事褲腳有水滴...

放假後遺症...

褲腳有水滴... 我都係....仲要白色闊腳褲

好慘...見落雨著裙, 抹乾就得喇...

開新post

見到啲車駛落啲水氹到，
然後行人路嘅人當堂玩緊潑水節咁好慘

覺得你人字拖好爽我出門口無落雨

你咁早出門口?